**API para cadastro de usuário**

Primeiro instala os requerementos
- pip install -r requirements.tx
- python manage.py migrate


**Roda projeto**
- Primeiro rota na pasta DjangoApp
- python manage.py runserver
-  http://127.0.0.1:8000 

 
**React JS Front End**
- npm install
- npm install react-route-dom@5.2.0
- Depois Rota na pasta my-app 
- http://localhost:3000/pessoa


